頭先上網抽中我做問卷送我一部 iPhone

唔知幾時送過黎

個送貨佬咪就係你後面渣ma
你見唔到咩

嘩羨慕死人呀
BTW 咩係phoneprotect140. Club

張圖好型部8
之前都被抽中過 話送iphone7 64gb比我

我都想要

用家
用咗幾個月叫做唔差

之前拎過 7plus

推

似騙局
SMS 個d

通常中左用屋企人資料做多次會大機會中左次
利申:成家冇買過iphone

哎呀 畀你發現咗點拎iphone

嘻, 俾你發現左

我年年都拎一部, 由iPhone 5 到而家

早兩日上上下甜網都有彈過出黎，一見到奇怪網站＋要入個人資料就知道係伏黎

中左兩部
前日送到

即刻申請翻部先

真係有新會員覺得係真
唉究竟連登既平均年齡係幾多？

屋企太細
最近租咗個倉放雪條同iphone